{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050132",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 행운펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ヘンウンペンションです。 ご希望の場合は、管理室で販売されているジェットバス専用の入浴剤をお買い求めください。 スパ/ジェットバスは疲労とストレス解消、全身マッサージ、税引き前作用、美肌および疲労回復など優れた効果をもたらし、温泉のような効果を感じることができます。 個別バーベキューは18時から21時まで利用可能で、2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォン、1人追加する場合5,000ウォンを現地で決済すると、個別に楽しむことができるバーベキューグリルが用意されています。 グリルのご利用はペンションに到着して鍵を受け取る際にお申し付けいただければ、ご利用時間に合わせてご用意いたします。 一軒家ペンションの客室では無料の超高速Wi-Fiが使用でき、屋外テラスプールにはミニプールがあります。 テラスはtype-C客室のみ完備されており、ぬるま湯が利用でき、追加料金は冷水20,000ウォン、ぬるま湯40,000ウォンです。 テラスはタイプ別にランダムに割り当てられます。 カフェは営業時間が9時から21時までで、多目的室と浄水器と電子レンジが完備されています。 ペンション団地内の多目的室では無料コーヒー提供、割引クーポン、観光地案内パンフレット、休憩スペースなど様々な特典と楽しい時間をお過ごしいただけます。 常備薬は、お客様の安全のために簡単な非常薬を備えています。 駐車は十分に設けられた広い駐車スペースで可能であり、客室のすぐ前に駐車場があるため、荷物を運ぶ時もより便利に利用できます。 ツアーではテディベア博物館、普門観光団地、慶州ワールドです",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェットバス専用の入浴剤はどこで購入できますか？",
            "answer": "ジェットバス専用の入浴剤は、管理室で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスの効果は何ですか？",
            "answer": "ジェットバスは疲労とストレス解消、全身マッサージ、税引き前作用、美肌および疲労回復など優れた効果をもたらします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は、2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォン、1人追加する場合5,000ウォンです。現地で決済していただき、個別に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は、18時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で利用できるWi-Fiの料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンションの客室では無料の超高速Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "テラスプールの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "テラスプールの追加料金は、冷水20,000ウォン、ぬるま湯40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は、9時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション団地内の多目的室で提供される特典はありますか？",
            "answer": "ペンション団地内の多目的室では、無料コーヒー提供、割引クーポン、観光地案内パンフレット、休憩スペースなど様々な特典があります。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "ペンションでは、お客様の安全のために簡単な非常薬を常備しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには広い駐車スペースがあります。客室のすぐ前に駐車場があるため、荷物を運ぶ時も便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、テディベア博物館、普門観光団地、慶州ワールドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 517
    }
}